連登有冇人聽Per se？

Per se最近嗰首《無窮》我覺得幾正

除掉寂 除掉寞 還想擁有快樂
陶空心靈放縱 隨靈魂塌下已失控

我自己第一次接觸Per se係佢首《逝水如斯》

從這一邊到那一邊
長途萬里花連綿
盛開每個夏天

好鍾意呢幾句，好有畫面

至於我最鍾意就係《天空塌下前》，之前有一排好鍾意遊巴士河，成日搭巴士入屯門，每一次行到屯公我就會播《天空塌下前》，坐上層靠窗邊，一望到喺陽光之下波光粼粼嘅大海同理寬廣嘅天空，就會覺得心情特別好，有一種豁然開朗嘅感覺

就到終點 你縱然看不見
（天空 塌下前 洶湧 退浪前）

再難過的 任重道仍漫長 路雖漸遠
（路若漫長 靠近我 不忙亂）

無從兌現 奮勇無悔不變
（青春 刺痛時 光陰 散落時）

那無畏的 豔色青春 人生的 盛宴
（路就在前 請捉緊一點）

前進的 用心開闢 未舖的路 在前
（都可改變）

以下開放討論

利申：非打手，非PR狗，只係冇得出街屋喺屋企太無聊所以想分享下本地音樂

聽完SITA先知都係佢地嚟
SITA啱聽d

或者有冇巴絲想分享下本土歌手嘅音樂？

推波斯雅

近排開始聽

一聽返《天空塌下前》又好想去海邊

好掛住海浪聲同飄散住海水味嘅空氣呀

所以大家記得做好防疫措施，冇咩特別都唔好出街，捱過咗疫情有得出返街就可以投奔初夏(雖然到時應該過咗夏天)

佢哋亦都有唱英文歌，有興趣嘅可以聽埋

ex好鍾意，btw淨係識波雅斯

無窮 第一次903聽個時
正WOR 心諗咩東京喰種有中文OP?

有 好鍾意佢地以前啲英文歌

巴打有無聽過<親愛的幽靈> 好耐之前無意咁聽完尼隻就半入佐抗 狂loop 真心似東京喰種op

支持

我覺得《親愛的幽靈》更加似東京喰種嘅中文OP，歌詞已經Match，特別係個前奏同間奏真係超有Feel

彌留吧 凝止呼吸方可走得近嗎
（然而我快飄向闌珊）
想聽甚麼在說話（觸動嗎）
彌留吧 從此天黑方可找到你嗎
（然而我怕黑暗能習慣）
怎可以放下（只可以背著）記掛

推薦俾你

多謝幫手推po

唔係喎你不推文，自膠一打

Tone Online Music Festival 先識

好正

spotify無意中聽到無窮 好正

佢地另外夾既果隊stereo is the answer都正

睇錯 prs se

親愛的幽靈係電台聽左幾鐘意
之後就留意
因為好似東京喰種OP

好正
好耐之前聽佢首wonderline 呢排無拿拿聽到佢地首無窮
呢排迷咗佢地啲歌
btw佢地唱live 都唔錯

第一次喺903聽到就好鐘意呢首

吹奏親愛的幽靈

但好似唔多人有聽咁身邊 但我有排都播比啲frd聽
對佢地黎講廣東話既呢類style 幾新鮮

佢哋嘅style喺粵語歌之中係比較少見，所以先要大力推廣

岩呀

家變好深刻，我都係聽903先知
colin會播好多本地音樂單位，以前聽廣東爆谷
自從轉咗時段都好少留意

聽下先

係似WOR 咁本可以剪做MV

仆街 連登仔開始吹奏
要霉了

唔好啦
上兩隻碟真係高質
個flow概念好完整好正

上個月開始聽
好想睇live

好鐘意ends呢集碟
第一次聽以為東京喰種出咗中文op

有，係咁loop黎聽

超鐘意!!!好感動終於有人討論

好鐘意啲曲風+歌曲概念
會追晒佢哋所有歌 我睇好佢哋㗎
利申有睇上年emax concert
(不過唱live可以再好少少)

慶祝無意義

說來慚愧 係台灣一間港式cafe聽到慶祝無意義先識佢地 一聽已經愛上左

竟然去到台灣都有人播

聽咗兩年，個個indie post我都會推介per se同埋stereo ia the answer

基本上首首都好聽， 由第一首歌monocircue 已經好正

一開始都係喺電台聽到親愛的幽靈
以為係unravel 中文版

佢哋啲舊歌我全部都職背
不過佢哋live係麻麻地

最鐘意Wonderline

Lm

之前追故有巴打推per se就去聽吓
一聽就愛上咗
Petals同Wonderline好好好聽
好鐘意佢地係Album會加啲Interlude串連幾首歌
同埋佢地好多歌背後都有特別意思
係要慢慢嗒先細味
啲歌詞好似一首詩咁好有Feel
G CHI本地制作

Chemicals

期待佢地下隻碟

由鬥快個期開始聽

推一推 呢隊首首都keep到水準
點解可以唔紅?

成個月之前嘅post你點解仲睇到

專登search有冇人討論
點知得咁少

出左新歌
暫時係我favorite

即刻聽下先

中意佢嘅英文歌
the mist

無窮好聽d
不過呢首都keep到水準

粉碎糖果屋🍬好正

呢首歌d曲風好特別
幾好聽

我硬淨形住d歌詞都好有意思

斬 開 荊棘 不怕刺痛雙手
躲 開 追逼 總會憑餘力掙 脫後
陌路亦探索向前走 (未靜待營救)
再向前走
跟我走 (希望有)
才復原的傷口 (璀璨的傷口)

天 邊一光 找個更好出口～
不絕望就自由 圍牆戳穿 以後
大路上探索向前走 (路尚在還有)
再向前走
跟我走 (一定有)
往新天與地探究

很想 珍惜的好風光
你 我再看一看 (迷路人這願望)
哀傷 打不死的新天國
靠你我開創(更艱苦試煉你我)

啲歌詞好正
呢排好唔開心好大壓力，啱啱喺茶記食飯聽聽下覺得好感動，忍唔住流咗兩滴馬尿

我了解咗首歌背後嘅故事同詞後，就遞信裸辭咗

首歌有故事睇？

靈感來源之類，佢哋好多個都同童話故事有關

去摷下先

好Jeng個人覺得仲好過無窮

好聽

一去到Serrini嗰part唔撚想聽
明明勁撚正

same聽完糖果屋入坑

聽日開售

系統繁忙

佢話有剩餘少量門票
但show對不起，未能為你提供所需門票。唔俾我買係點撚樣